職津處遺失關愛共享計劃申請表

【Now新聞台】派發四千元的關愛共享計劃今日截止申請。職津處表示，收到超過320萬宗申請，已向大約七萬宗申請發放款項，目標在年底前完成處理所有申請。有市民收到通知，她早前遞交的申請表被遺失，要求她再提交表格。

在旺角的在職家庭及學生資助津貼辦事處，有市民排隊趕交申請表，職員向市民提供協助，填寫完申請表後，在門外放進表格投遞箱。

有市民表示早前已經交表，但收到職津處通知，遺失了她的表格，叫她再交過。

政府是在去年三月上一份財政預算案，公布派發四千元的關愛共享計劃，事隔一年多，仍然未收集所有申請表格，有市民表示不滿。

職津處表示，截至今個月廿六日，共收到320多萬份申請，今個月九日已經陸續批准申請以及發放款額，由於需時處理，現階段未能提供符合申請資格的數字，又指若申請人在五月底未收到通知，可在六月三十日前透過電話或電郵向職津處查詢。

職津處表示，目標是於年底前處理所有申請，有關款額會透過銀行自動轉帳，存入申請者的本地銀行帳戶，或以特設的郵政派遞服務把現金支票派遞給申請【即日焦點】有市民接獲職津處通知遺失其4000元申請表；日皇明仁退位結束平成時代

幾百萬份唔見咗唔奇。

唔見左又點通知到佢

x2

窮鬼唔見左4000蚊 放火燒左政總都似
本來惗住平息民怨 結果弄巧成拙

通知咗佢先 然後整唔見佢

可以慳返幾百萬

呢點R爆頭

我去填多兩份先

諗諗下一份表當一張a4
320萬張a4係可以堆到有幾高

睇片係位女士自己講
新聞佬就照寫
應該無求證到

笑左

【Now新聞台】派發四千元的關愛共享計劃今日截止申請。職津處表示，收到超過320萬宗申請，已向大約七萬宗申請發放款項，目標在年底前完成處理所有申請。有市民收到通知，她早前遞交的申請表被遺失，要求她再提交表格。

個日期愈講愈後屌你老母

啲員工叫你就咁放落個箱度

有啲人釘都唔釘 放到落去散晒

齊資料就奇

我有確認 但未收到錢

on9 咁簡單嘅事情複雜化

忽發奇想，如果處理表格地點發生火警.......

屌你老味港共小小事都搞唔掂

喜馬拉雅山

重新由零開始申請過......無限loop

完成處理所有申請，等派錢再等半年，咁2020年年中先收到錢

乜撚嘢職津處

可能係已經SMS事主通知佢話收到申請，到審核批個時就搵唔到

仆街，入面有id copy 架wo

隨時派到令和都結束埋

之前有環保撚計過好似高過ICC

所以未交果d根本唔駛驚
因為佢實要再延長收表

捉蟲

每個月派得5萬份 320萬份可以玩你三四年

我諗佢應該係唔見證明文件，身份證呢類型
記者吹大左

如果冇吹大，記者真係寫得有d過份

睇死佢出年都未搞掂晒

屌佢老母位位派$4000 算啦

仲搞咁多

津路啲fd

收到超過320萬宗申請，已向大約七萬宗申請發放款項

唔見身份證副本仲大獲wo 好似

啲人唔放入信封，釘埋一份就放入箱
唔甩就奇啦

我想知，如果我收唔到錢，我幾時先知佢係收唔到我份表定係未處理到我？
收唔到我份表有得補交？

其實幾百萬份整唔見幾千份唔奇
跟住幾百萬份入錯幾千份資料又唔奇
一陣入錯左銀行戶口又搞一排
只可以講呢個政府真係極抵能

香港人每人再交多份

啲個人資料亂咁擺? 當我狗?

同埋IN呢份工既都ON9
又唔係正職,合約制,做得好又無用,做得慢又比人屌
每日又要追數,人工又唔係高,做完又要諗失業
諗唔明點解要做呢份工

香港同澳門政府都充滿垃圾
共通點自己諗

[quote]【Now新聞台】她早前遞交的申請表被遺失，要求她再提交表格。

咩叫被遺失 記者都中文衰到

啲

係３２０萬［份］，計埋住址證明 身份證 戶口
１份約５～６張Ａ４紙
３２０萬份＝１８００張Ａ４紙

１８００萬張Ａ４紙

再loop多一兩年
重新交表

環保撚有錢收就唔出聲啦

呢D 一份值幾多錢??
有無人知

$4000

吹咩

到底有冇人自稱收到錢

所以同日皇明仁退位有咩關係

你班窮撚乞錢架咋
有資格要求咁多咩

垃圾政府ON99要審批呀嘛
咁撚鐘意搞屎棍
行政費 時間成本仲貴撚過全世界派6000蚊
弱智政府真係屌鳩你地老母臭閪

話哂都係政府工啲人做之前以為好hea, 點估到請唔夠人，好多人打算邊做邊考政府，
政府合約工同出面比都係差不多姐, 起碼做得差唔會比人炒先

唔見咗都得?!! 屌你係咪痴線架, 搞少少嘢都成劈屎咁

根本就係狗

屌佢老味我日日放幾十份入去玩殘佢先

320萬份表 700個人做
一人做4千幾份 都要去到年尾先做得哂
效率有冇咁低呀

屌佢老母臭閪

好似請得400個左右咋
同埋 你唔好覺得400個都入資料
有撚咁多電腦咩
100個入資料都唔知有冇
仲要分一堆sd sms 一堆對資料 一堆計拎幾錢 一堆sd email定唔知點樣check你有冇樓,check你有冇交稅,又要一堆聽電話,一堆覆e-mail,你知幾多人收唔到就會打去問或者sd email
仲要搵人外出拎表

分分鍾最後埋單得50個入資料
一日一個入250人 一日先入到12500個資料
剩係入資料都要250個工作天

其實稅局唔係有曬資料啦咩？點解又要翻手？

睇Facebook 有個secret page講話有其他部門幫手入

點解派4000都咁麻撚柒煩

唉屌2019年都冇網上申請

呢個唔知
同埋你諗下佢入資料其實佢係起左系統入資料定係就咁入落excel
如果係有系統 咁一早用呢個系統比人網上申請咪得囉
如果係入EXCEL,咁就仆得街

政府做野不嬲戇鳩

因為現在香港政府高官都係為國為民，係我地唔理解佢地，係我地未富先驕，。。。我地應該自我檢討

推

今次唔關記者事
人地講緊被消失個被呀

hk no it
it 就係為左解決呢 d 人手野
講個笑話
創科局

是但啦
選民登記資料都可以唔見啦
唔係幾年後先通知你
算好好㗎啦

日經喎
每日都要屌政府一次
屌你老母on9架

收唔收到係靠彩數

2019年仲叫人寄FORM

仆街
分分鐘第三次財報黎
都仲未派到手

屌你老母一早整個sys 用電腦過濾1個星期搞撚掂啦
弱智廢老乜撚都淨係識人手

一早跟6000蚊咁全民派咪算鳩數

似

政府合約工點同政府工

😏

佢電話打唔到

之前啲箱有人掉屎入去 唔知關唔關事

仲落後過北韓,2019 年仲要手寫郵寄?

乜撚野大都會,四小龍之一

班廢老霸撚住個位又唔撚改革

唔知香港創科局啲錢貪哂去邊？

波叔根本唔夠班做財爺